逾150名前國安官員迫宮 促總務署讓拜登聽取國家情報以備過渡

逾150名前國安官員促總務署讓拜登聽取情報簡報

宣布勝出美國總統選舉的民主黨拜登，繼續推進過渡工作，但由於未獲特朗普政府的總務署承認為「總統當選人」，未能夠聽取每日情報簡報。部分共和黨國會參議員認為，有需要讓拜登聽取簡報。

超過150名前國家安全官員發出聯署信，敦促總務署承認拜登和賀錦麗在大選勝出，讓他們聽取每日總統簡報。聯署信警告進一步延誤權力過渡，將構成嚴重國家安全風險。

拒絕落敗的特朗普在多個關鍵州份打法律戰。一批選舉官員發表聯合聲明，表明無證據顯示，有任何投票系統刪除或遺失選票，又或者更改選票，形容今屆大選是美國歷來最安全。

包括美國全國廣播公司在內的美國傳媒，推算拜登在另一個搖擺州亞利桑那州勝出，選舉人票數目累積至290張，特朗普維持217張。

聯署信警告進一步延誤權力過渡，將構成嚴重國家安全風險。

好熟口面

講完佢都唔知邊個打邊個嫁啦 老人痴呆

前國安官員

前國安官員，係黑鬼馬定黑林頓d 前國安官員

得喇俄國係最大敵人嘛
知架喇

前

Drain the swamp
Clean the house

前官員，係唔係要驚

超過150名前國家安全官員發出聯署信

玩政變
唔怪得你地俾人炒哂

又作新聞

侵侵好大壓力

前官員又點樣逼宮呀啲新聞佬真係上曬腦

前官員
真係心急成咁

揀名

前國安就收皮啦
關你地班柒頭撚事咩

前員工迫乜撚野宮

港共傳媒似乎同一口徑吹奏敗登
仆街連壹傳媒都重點刊登侵嘅負面報導

前都可以逼宮,咁曾經入過立法會嘅泛民全體一齊幾百個向林奠逼宮啦

超過150名前國家安全官員
即係obama時期嘅官員啦

即係全部民主黨人？

蘋果批抹黑侵侵黑左四年啦喎....

瞓左無睇

總務署：請前朝官員不要對現任政府的做法指手劃腳說三道四

無證據顯示拜登是合法當選的總統

支持現任政府依法處理相關事宜

唔怪得係前官員

3號選，今日13號，同我講有國家安全，衰撚過嗌口號會危害國家安全

push

逼宮

同前行政長官一樣

記低晒啲名佢

On99
真係想夾硬嚟生米煮熟飯

越心虛 越心急

其實
而家咪即係俾咗一份名單出嚟
話俾你聽邊個係spy/ 唔妥侵

成堆on99

前國安憑乜嘢迫宮笑撚咗

愈心急愈可疑
夠票怕乜嘢
有四年玩，急唔急於果一頭半個月先

講到尾一日未點完票 一日都冇羸家

人有人過渡 你國安有你國安返工 國土唔安全唔係你問題咩

用明朝嘅劍斬清朝嘅官？！

連登發言人：絕不允許反侵勢力說三道四

biden: 三分已袋，理撚得你